Maryknoll套校服真係咁正? 今日搭地鐵比個靚仔抽我水...

我讀Maryknoll既 都算半間名校啦
可能套校服下身cutting特別現pat 成日好吸引人目光
但我好鍾意比人昅...見到人昅自己就會好想要...
由細到大Miss都叫我地要檢點D 所以即使好大食都唔好表露出來

今朝搭緊地鐵上車果陣已經見到個180靚仔既望住我
搭搭下好多人上左車所以個靚仔逼左埋來
搭多幾個站Feel到有佢用碌鳩頂我屎忽
我冇避開 反而仲壓落去磨左幾下
到左觀塘落車行返學果陣先發現自己都濕哂

男人老狗著女校校服盲既都望啦

圖呢

觀瑪＝男校

之前同ex一定要著校服扑 係幾正

男人老狗

唔撚識字定盲?

牛頭角嗰間

圖呀 點討論呀

邊個插邊個

屌你觀塘 你會唔會行去九龍塘？

解釋下住觀塘點入港島傳統名校好冇

gay 到

HKU

圖呢，影個屎忽嚟睇吓先啦

你搵到生鬚嘅方法未

由觀塘站行過去都幾熱
下次搭小巴啦

Maryknoll唔係港島

Sorry囉

睇到廿幾樓都無校服圖

九龍塘果間 = 女校
牛頭角好垃圾果間 = 男女校
觀塘翠屏邨好多毒撚果間 = 男校(自稱觀塘區名校)
btw 翠屏邨果間專出警犬

觀瑪師弟

覆診未？

35/100
重作

九龍塘嗰間係男女校喎ching

Ex著德信好好扑

有咩咁正？同普通校服一樣樣

仲有，半名校？人唔笑狗都吠啦

系

修院就女校(九龍城), 神父就男女校(九龍塘)

DLLMCH死hehe

翠屏道果間都出好多懲教

利申: 校友

一講九龍塘果間只會諗起瑪修，出左西女人
瑪神果個位就會覺得係石硤尾或者大坑東

睇到一半開始估到講觀瑪

系你老母

聖言果套正啲

最出毒撚

睇到40樓都冇驗眼圖

牛頭角個間專出MK仔

傻人發現案

好明顯呢個就係你對MARYNOLL既幻想

慈幼最正

屌師兄 好想係你架跑車到比你用銀紙掟住我塊面來含你

我200x 年grad 架
F1.-F.7 都係ktmc
唔算好老姐